食早餐喇

唔記得左加餐肉 後悔莫及

$36 好貴呀

你又知36既

唔洗返工？

今日唔使

應該食雞扒單蛋加腿通餐$25+5.5, 少隻蛋慳$5.5

點夠飽啊

塊雞排好似好正喎

好多汁好滑

樓主係G

翼翼雙蛋好正呀

點解呢？

落鹽同胡椒粉落個黃黃度 一啖過

翼翼識食

好滿足好幸福

點解唔食炸野

樓主係咪日日3餐都食街外野???

因間食

夜晚有時會返家食

G翼

翼b

雞雞

好好味🤤

好彩今日唔得閒
而家先睇到

食咁好